呢間酒吧幫手派米

up圖死圖
所以放link

公海連登高登紅登公海高登連登

晨早就講

BAR PACIFIC 呀嘛

知呀

ok

重點裝修

連柴灣興華都有分店
窮人地方開高級野
立場藍不意外